根本連登仔全部都係泛民養既鴨黎

你又話退出連登?

走未啊

不挽留

你躝，老衲唔想見到你